有冇人玩過江湖？

當年江湖同msn一齊玩
得閒釣下魚餵希兒
得閒又去震下女同學
見邊個掛機就一招秒殺佢 再上返安全區
好撚正

而家仲有冇江湖玩？

當年玩過最勁戈個好似叫love 6cc

Icq + 江湖

W60 520 6CC

靈劍揮手